有冇人覺得丹尼路好慘

平時皇馬嘅比賽有咩唔妥一定屌佢先，事實今季西甲輸果兩場佢都冇出場。皇迷提都冇提佢
丹尼路是無辜的

生得樣衰係咁

馬迷係咁上下啦

丹尼路食屎
賓施馬斷腳
占屎死全家